Lepp -Siska, teenistusest lahtitegem.
Mari Sööt lut.usku tunnistas, et Peeter Lepp on hennast ise peremees Juhan Siska teenistusest lahti teinud, kuna ta peremehe kutsumise pääle mitte Kuikatsi valda lina puhastama ei läinud, ka pärast seda mitte enam talu tööle ei tulnud, aga peremees Juhan Siska ei ole Peeter Leppa oma teenistusest mitte ära minema käskinud.
Otsus.
Protokolli kirjutada.
